支那人真係好on9

今日買唐記，見到個支那人問有冇得用支那寶，個店員話冇，個支那人就走咗
屌你老母，以為全世界都要圍住你轉，用支那寶死返支那啦

冇人屌支那人？